開心速遞(317)

朱爸爸聽晚要脫啦

呢集好似搵返以前cls風格
癲得嚟唔會太格硬
冇為咗追求喜劇效果而扭曲人物性格

熊朱兩家爭仔

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

聽晚久違嘅家
連朱展都要露肉

我覺得今晚高汁 夠cls 又可以笑足成集，屋企人好開心咁笑左成集

想睇金城安多d

00
背肌

朱展+雙大
睇落又係cls

有邊集冇金城安？

請問今週劇情嚮上個 post第幾版 thx

26 & 28

丁有燁掟阿水出火車

第一張用咗Ricco 自己IG張相

cls個樣勁奸
呢集編劇係咪好鍾意睇義不容情

粗得好勁

今集真係唔錯好鬼好笑,賤精同淫根都做得好好,阿水飛出火車果下ff都好正,如果臨尾果巴都俾賤精用計搞掂埋就完美晒（以賤精嚟講呢啲照計好碎料）,格硬要佢衰俾淫根睇係有啲啲可惜,不過整體劇情夠cls夠高質

聽日電話一定瘋狂cap圖

幾鍾意今晚個反cup
個啊姐走埋去刮啊龔一巴嗰度
連戲之餘又唔會毀人設
況且個死仔成日口花花的確需要有人教訓下
但覺得之後都唔會改
今集鍾意龔水嗰度嘅互相信任
就算阿爸 其他人點講都好 一樣會信任自己男朋友害邊個都好 唔害我咪得囉

今晚嘅被自殺同埋結案我覺得有所暗示

仲以為會反cup

最尾唔係/唔算?

丁有燁好正

其實丁有根應該要覺得自己有個好既傳人

其實應該話因為水水一早已經知道阿龔以前有幾賤，縮骨卸膊，費堅件事佢一早知了，所以根本唔會影響到佢。

今集做咩要將啲tree根後期轉晒做根叔

熊家公廁黎 成日執人翻屋企
有其父必有其女
雖然根水都貪小便宜但都好熱心
見人一次面就帶人上屋企
龔友真係痴得好勻巡
老人痴呆大絕黎 點痴線都好合理
今集放個老豆出黎撚足半集根叔
龔友雖然痴咋 功力仲深過阿龔
話晒岳丈大人阿龔要睇佢眼色做人 廢老根比龔友玩完對住個病人仲要冇仇報
根叔一定唔知當初係龔友教個仔女人要呃呃氹氹
龔友姑娘都撩同龔燁一樣口花
其實根水都好天真易上當信人
阿龔點食住阿水 龔友就點食住廢老根

ps 今集阿龔做乜叫廢老根叔咁生外
我本身仲諗住阿龔叫廢老tree gun
龔友會學個仔叫變痴根
一個tree gun一個痴根 一唱一和搞到廢老谷鬼氣

pps 今集阿龔真係好鬼奸
jenny同三太都膠膠地 大龍生擺明衰唔夠陰濕
接龍真正最奸應該係佳叔
仲有未知係咩料嘅joe
想睇成班奸角互鬥

覺得追車嗰度因為阿龔當時真係好緊張同擔心阿爸，唔係平時嘅口花花mode嘅阿龔所以佢唔係嗌tree gun而係叫根叔
之後酒樓因為想塑造返好人形象就繼續叫根叔點知都俾人大巴車

奸角仲有譚道德，佢已經完全崩壞
陰濕就有大家姐
數下數下可以組個開心速遞八奇

00要露?

今晚呢集幾好，前幾次主線麻麻，感覺今次賤精人設返翻嚟

其實龔友真係冧女高手，成日借機抽姑娘水好彩阿龔係這方面無學佢。

其實今集重有接龍風流四子都好正，個三子一路係旁邊望住總監點樣扮野過分proposal比洋洋做，跟住就即刻走過來了 許願希望之後有集會講接龍風流四子

tree:00都係我個仔

朱展尚善不和，安0同3t都變成羅密歐與茱麗葉

agger

過份
又換00賣肉

睇返阿龔一開始喺酒樓就已經叫根叔會唔會以後都改口

賤精即刻成個生晒,希望阿水都快啲變番隻老虎,對住賤精唔好一味冧到成隻貓仔咁,應該時不時尖酸刻薄啲對佢,編劇要記住呢pair始終係要你來我往先有火花,唔好諗住淨係靠賣甜...

treegun先有叫岳父感覺
仲有我朋友根叔
係你未來岳父啊衰仔
定係嗰陣知道treegun嬲緊佢唔敢太放肆

定係因為亞爸之前剛剛先塞左盒藥落tree gun 個袋，如果講係未來外父，怕亞爸唔知會講咩？

而且佢開始知道tree gun 對佢有啲不滿，所以都唔敢太放肆

的確，龔水淨係賣甜就太浪費嘞～ 兩個角色咁百搭，演員又演得用心，應該有多啲唔同嘅故事線組合下，就好似今集嘅故事以阿龔嘅賤精特點做核心，發展出嚟嘅準外父vs準女婿+準親家嘅爆笑事咁，非常精彩！希望編劇會再接再厲啦！

P.S. 水水有時係惡死啲、脾氣差啲，但未至於係隻老虎嘅，而尖酸刻薄呢，可能Rebecca响呢方面更突出，我覺得水水都唔太算有呢個mean嘅特質喎⋯⋯ 或者响龔水拍拖前，雙方互窒鬥咀係火花四射嘅，但水水係睇阿龔唔順眼嗰期先至係mean啲咁講嘢啫～ 而且，水水本身都唔係嗰種會對住屋企人、朋友、情人講嘢尖酸刻薄嘅人嚟～
個人認為，龔水嘅火花係來自雙方唔同嘅處世之道同埋價值觀，鬥氣爭吵就係沿自呢點

有啲掛住龔水未拍拖之前嗰種相處模式
龔:唔見你落去食飯以為你死咗啊

高興見到編劇今集終於將阿龔嘅賤精格攞返出嚟，記得阿水以前成日會提住龔燁係一個跣咗人走而對方唔知仲要多謝返佢轉頭嘅死賤精
好鐘意今集利用羊羊同情心嗰度，正正就係龔式死賤精，其他老細可能會直接叫下屬做，但阿龔就搵到個位好好利用令到呢個下屬心甘情願幫佢做。好想睇多啲呢類嘅劇情，職場阿龔線其實真係可以好多嘢講，就好似上面提到嘅風流四子線其實都講過好多次，希望編劇會睇到

而丁有燁嗰種奸唔洗講咁多的確好戲 火車段FF真係好認真咁做出嗰種奸味，係之前嘅黑化Terry時期身上搵唔到嘅，希望劇組可以好好利用龔燁呢個角色唔好淨係叫佢做為食龔啦

原來今晚係朱家
凌凌都係時候比返條主線佢
佢又冇女朋友，呢排淨係可以上熊家行行企企
大學線以後應該主攻孝國，本身又有阿安carry
唔整多條線佢會愈黎愈小戲份

唔好見到老虎,尖酸刻薄呢啲字眼就覺得一定係好負面,如果淨係得賤精夠賤,而阿水唔夠港女嘅話,個平衡仲點維持,要諗下劇組點解要搵賤精配/救阿水...
一齊咗之後點解冇之前咁好睇,好多時候係阿水呢邊突然變得温馴得滯,賤精講乜佢都話好,就咁睇會覺得係阿水沉船沉得好緊要賤精反而似係冇咁上心,之前劇情明明應該係賤精會沉多啲...

近排都無乜上熊家
bonnie 都多戲份過00

就算有女朋友都會被SO搞走

釋出最大嘅善意

釋出最大善意

借埋得囉...non mean

袋住先

最大讓步

抽水

00勇武

點解唔係曹總幫佢

樹根咁小氣都肯

果然00係公認女婿

係咪外國勢力

大肚婆

直線抽擊

廢物

金城安

大家姐要爆seed

唔係成日追
凌凌大哥係邊個 有無出現過架

今晚番去燜豬展

朱展句句入肉

大家姐vs豬展

笑得好奸

得罪大家姐仆得街

大家姐 朱展

人哋係大律師

究竟朱家大公子係邊個?

有仇必報熊尚善

色戒

好想聽曹總瘋狂講呀壯哇

笑得好正

大家姐有光環

幾時寫返楊秀惠返嚟

朱展仆街了

大家姐激到眼都紅埋

搵淩淩

有無安凌

個臨記把聲好難聽好作狀

床上交流

有啲 Hehe feel

明明係老豆嘅錯，點解要搞00豬

大小姐你埋見過佢

家教好嚴？TT成個Player喎

大小姐

大小姐唔係見過朱ling既咩

大小姐送水出口術

朱玲=香港
根叔=英國
尚善=美國

大小姐助攻

譚道德話人道德淪亡 你自己都淪亡左啦

係囉土撥鼠呀嘛

大小姐跟得多垃圾清亂講嘢？

賣肉

太黑睇唔到掛

顛撚咗

朱凌凌好想做佢細妹

朱long: 金城安你feel下我個胸

4000下

朱0

gay

朱Ling

安仔

安仔幫朱ling含啦

豹哥

左手law右手股

咁都連到鳳陽花鼓

阿叔

左手law 右手股

希望加個四妹比朱家

屌你鳳陽花股笑撚到傻

Law 股

想同朱ling做

阿叔
左手 law 右手股

出多一倍價錢
想睇安仔做埋艷姐角色

唔讀law去露蘿

好撚高汁

牙豹

右手law 左手股

外國笑片成日有嘅食字gag

手臂💪🏻

唔可以比00露

左手law 右手股～

唔講真係以為首歌係鋪排嚟拍呢集

係咪隔接笑鳩水水

屌邊撚個諗到左手law 右手股

笑到收唔到聲。
左手law 右手股

好喎屌

叫安仔感受下個胸 好撚gay

床上肉搏

認真 凌凌有無暗戀安仔?

朱凌好正，想feel下佢個胸。
利申：非gay

我都想

謙謙

大家姐真係好勁

凌凌好耐之前咪同bonnie講咗唔係淨係得佢一個鍾意安仔囉

嘩善姐係donald trump做deal咁做

真愛

廢青安連大肚婆都爆埋

要求多啲安凌集數

True

大家姐好高招

屈到豬展錢之餘仲幫到自己老豆慳錢

雙大

老豆講咩都放心啦

有大小姐幫手

今集好有深度

又係 講勁啲
然係爭取更好嘅deal

大小姐係肥仔金

Cls

咁都可以拉埋大小姐落水

大小姐都唔夠大家姐玩

大小姐亂入

想睇大小姐翻去牙清到打工條線

好耐無睇大小姐VS大家姐

大小姐依家好多線都有份

神反轉啊，咁都可以大小姐vs熊尚善

估都估唔到朱凌凌變成雙大鬥爭一份子

咁多張支票

凌凌唔好露淨係安仔先可以睇

不愧係大小姐，睇穿哂

佢哋兩個如果唔係敵對一定係姊妹

屌你3000萬

30000000

人哋咩反應都未比就加多廿萬
仲話識deal

大家姐幾時先清算番朱展同譚道德揾池美麗屈安仔嘅事

搵朱展嚟拍

潮生都話嗰隻龍力蓮

初心

唔記得初心

根本就係姊妹

頂搽油

大小姐鐘意用錢壓人

摸得好肉緊

嗚啊

哇

00副body好撚正呀

好gay 啊

搽油

腳趾都

搽油啊啊啊

我想推油

屌好gay

劣埋先屌你老母

cls. gay on

啲對白

屌 安仔摸耐00全身

召喚抹胸圖

俾我劣埋先得唔得

我係仔都睇到濕嗮

劣埋

朱展都拍

屌你真係朱展

金城安幫00塗油啊啊啊啊啊，撫摸00既肉體

你俾我劣埋先得唔得啫

癡撚線

代兒從軍

哇屌

我都想劣

我唔想睇朱展

好gay

我都想j

老豆:懲罰我啦

你唔使見人咩

露啦

00高潮樣

人地唔想拍呢

撚狗朱展

diu cls

00好靚仔

重口味到

朱展：有得屌艷姐 梗係我上 呀仔收皮啦

屌你老味

朱展副body都好撚正呀

側面兩父子其實幾似

朱展：等我黎

原來廿萬就可以解決

俾大小姐過咗一棟

Good job

00讀返law啦

朱展條撚有咩咁驚訝呢

有冇人有搽油gif🤗🤗

朱展之後會好嬲大小姐
應該會取替到金城安地位

仇視大小姐

講唔出口

律師拍戲會釘牌下嘛

朱00正撚到顛

大小姐個樣

一路搽一路屌

大小姐好仆街

你好偉大呀個恥笑樣

大小姐先係大仆街

大小姐笑到好仆街

點解安仔仲叫朱展做師傅？

撚狗

又大肚

大小姐vs朱展

朱太係時候要出黎喇

朱展>>>>>>>>>00

好撚癲

金城安真係好正

大小姐賺埋3箱酒

兩父子爭做av男主

凍撚水....

凍撚水啲fd?

大小姐同大家姐聯手未必

大小姐呢集好仆街

一集激哂兩個最少器嘅

潛力圖

安凌

朱展rip
得罪哂雙大

熊尚善的新敵人
仲有大小姐下話

笑死

睇黎好粗碌wo

後生時係幾靚仔

果然係徐樂思

馬明

垃圾清

垃圾清好撚正

阿清

咸濕仔

垃圾清無喇

哇，聽晚我唔出街啦

清

朱展一早得罪左大家姐啦，搵池美麗屈安仔

垃圾清比人呃蝦條

死player搞阿清

聽晚會j出血個喎

馬文才

等我check吓你心跳

我清好正

安仔踎低個下

fc2 垃圾清

朱展得罪2個有仇必報高人
聽日 會唔會係龜縮明救廢物清
之後搭線呢

大家姐知啦咩？

敵人嘅敵人就係朋友
等睇之後雙大聯手玩朱展

點解比人話大肚婆要咁嬲
又唔係話老女人同肥

馬明?

垃圾清真係無腦嫁

大肚婆咪即係肥囉

徐樂思編劇係咪專拍av劇情嗰個

朱輾好似gta5 Michael

安仔去過朱展律師樓做intern
所以叫朱展做師傅，自稱SO

平時做慣做熟

好撚正呀

安仔想摸好耐

唔係 陳可兒先係
如果陳可兒寫應該仲癲

可能平時睇得多

呢張gif好有幻想空間

導演拍得幾好

大小姐真係好撚正

含緊

仲有摸胸

每晚8點都播埋啲兒童不宜嘅野
今日安凌搽油 聽日到垃圾清做AV女
睇到扯曬旗

大小姐都係啲有仇必報嘅人嚟

估唔到依家仲有抽水戲

應該叫 朱展的新敵人s

嘩屌搽油真係gay撚到

呢啲咪就係信任囉,係安仔先可以任意撫摸凌凌嘅身體

想黎一集賀碧雲VS大小姐VS熊尚善

…

好想朱凌凌做我哥哥

之前仲有安仔同肥婆沖涼
8點檔其實係兒童不宜時段嚟

不過八點檔係最開心

佢地三個組烈女大聯盟，vs SO苦主大聯盟

最好係佢地對戰去搞金城安

不過我覺得今集大小姐啲智商好似下降咗咁
唔識睇人面色咁
朱展都嬲到咁佢都仲繼續講

今日嘅大小姐同尋日阿龔一樣
送水輝同阿水反應都係一樣

一日為師 終身為父

想問賀碧雲果欄嗰集播咗？第幾集？

喂屌你識貨
呢套J撚到我出血

謝謝

國殤日先播

鈴村當然啦

聽日係咪抽馬明水

ok

雖然你地好鍾意
但我真係唔係好接受到兩兄弟咁撚gay既畫面

劇組已經釋出最大善意冇影咁多

聽日之後係咪可以正式開始Terry清線？
之前第一集1月，第二集5月，今次9月
每集隔4個月

其實大家姐大小姐一齊大肚生仔都幾好笑

明明佢地先係真愛

係孫女婿

我估係因為呢條線係咪會繼續都唔知,所以先斷斷續續

個人覺得蠢terry配清係冇奸terry咁好睇
兩個係度鬥天然呆鬥蠢咩唔通
明明兩個terry就一個配anita 一個配清就好睇
而家就剩得返蠢terry

相反3T 就

btw terry anita 係咪無咗了
仲諗住睇東宮西宮

剛剛抹胸嗰下，正到呢
求圖

好掛住奸Terry

垃圾清護士裝點忍

想同凌凌做朋友 有個咁靚仔既frd系隔離都威啲

所以要畀佢治理吓

被人當啊強
被人用黎R 芬姐拎大份d野食

之前有一集安仔和Terry鬥蠢勁好笑
Terry和清可能負負得正

3T係咪禮拜五要完了

人靚仔待遇好D，同佢做frd可以痴佢D着數

其實我幾期待terry清線
兩個單純（蠢）
應該會玩殘身邊人，第一個應該係大小姐

建議terry分身做孖仔一個蠢一個醒

破壞王金城安既有錢版

聽日馬榮係「白色長人」演員

劇組強迫症發作冇辦法啦,其實觀眾係完全接受到套劇完果陣,熊家有個女仲係單身嫁唔出嘅

唔知朱展老婆出場之後會勸朱展定係為左支持阿仔追夢而捨棄同朱展嘅婚姻呢

而家先見到劣咩先

希望快d完

3E做道姑岩啦

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

有人計過之前啲線由播出到修正大概要四個月時間
3T五月第一集到而家九月差唔多時候啦

今集真係高質返好多！
左手Law右手股
雙大
安凌
真係好耐冇試過笑到唔停口！

呢到好好笑 你比我劣埋先啦

雖然應該幾好笑
不過佢兩個演技應該未夠carry
要多啲大小姐kc出嚟幫手
甚至搵個資深演員做清爸幫下手

好似變撚左人編咁
大小姐琴日個性格好撚怪 成個智障咁

仲有大小姐同輝輝好似唔識00咁
之前00同輝輝喺尋寶圖一齊做過嘢

咁正經嘅島大吳彥祖突然間唔界意露股真係講唔通
00唔係好有骨氣嘅咩？

其實好多角色都2.0咗啦
一開始既正義凌同聰明安都冇咗

klmch

拍完先講20萬

dllm想對我垃圾清做咩呀

有骨氣同露股有咩衝突佢自願喎

呢樣真

速遞八奇

編劇隊住草寫稿
已fc

好能癲，tvb咩狗屎垃圾都會開po

除定褲

明成北

今晚係陳可兒

白色強人？

果然AV 劇情要靠佢

明西

Jm9

唐明

今晚搖撚準備

真係明成北個景?

⋯⋯⋯⋯馬明喊死

仲要係terry

唔洗播埋歌呀

好鳩

咁都有kayee

白色長人

連歌都要埋

起歌

長人

點解會係急症室開人胸㗎

Block撚左條仆街狗

阿清好似係果排興咩就中意咩

垃圾清送上門

連返阿清會迷上嗰期劇中男主角

地盤都得啦

btw不推文

馬榮

阿清露肩正

垃圾清真係好能正

真係靚仔有女送上門

但護士心口塊牌個醫院名都係得四個字

個2個護士醜到

垃圾清越睇越正

仲有gay佬送上門

仲要係好有錢嘅有錢女

護士咁樣衰

今晚J出血

反映馬明

馬明躺著也中槍

Terry真係 好鬼pure

兩個都無腦

仲有腳指

係超正

兩個低能仔

垃圾清係咪有份做白強護士

阿清真係正

不嬲都咁正

垃圾清，你真係蠢，唔係扮既喎

垃圾清唔好信佢呀

有啲似羅仲謙

馬明溝女

真係馬明做應該冇咁⋯⋯嘔心

條友好撚造作

個膊都唔連戲

阿清 molamola

屌，講到明飲咖啡咁白

馬明心諗

阿清出曬水

垃圾清感情同工佢能力都...

can you hear

can you hear me

Hey can you hear me

亦敏仲正

Can you hear me
三太都有睇

好長

背影

縮開你隻臭手呀仆街
唔好掂我女人

Hot coffee

馬榮好長

我撐三太！

垃圾清好靚
想識佢..有咩條件

你係馬榮

條仔咁核突

要terry咁有錢

知佢睇緊咩劇就得啦

嬲個樣好可愛

嬲樣巧qq

私有化啦比人

好撚得意

好多無知少女

一路拍一路播
處境劇黎

床上教人

邊個黎架？
好多戲

固定護士

啊清出事啦

呢個又邊個黎

Terry

教到做左女人

教你做女人

都好喎條女

兩個on9

呢條女都好正

幾靚

出左精

條女咩名

呢條正啲喎好似

教佢做個女人

馬榮條女條腿

條仔好on9

成集都好On9

呢條女

條女邊個

ig呢???

擺明趙完鬆啦

正

條女好正

啲戲好屎

佢都⋯⋯成個女人咁⋯⋯

蜜大腿

傻強條女唔同左樣

咁多無知少女

依個仲正

Terry個樣jm9

Steven嗰啲偽人係咪就係咁呃左咁多條女

Terry都聽得出有問題

咁似黃志恒d 女fans

仆街食女粉絲

精盡人亡

連Terry 都覺得蠢嘅人

Terry要救人啦

之前食裕美同女fans果個

Terry成為全集最醒嗰個

何廣沛：我食咗幾年，有乜野問我

Bonnie她她她條女

Terry點解會正常左

竟然聽得明

Terry快啲去英雄救美啦

有冇清ig

俾多啲戲呢個PA仲好啦
之前拍三個女人一個因唔錯

係

erica001ckw

原來馬明

咁熟口面 我都諗緊是咪佢

呢條女正過垃圾清

好想屌清

證明terry d智商去哂破解愛情騙案到

錯咗呀

Terry醒左

無wo

錯左位置

準備睇垃圾清護士裝

頂係喎 黃子恆
無計 steven個朵太臭 第一時間諗起佢

背錯左 001喺前面

呢個馬榮週圍食女
但現實嘅馬明係俾賓穎派帽

幾型仔

毒男真係好慘
tvb個個得閒就笑下馬明

正到

有護士會咁著既咩😂

護士清

呢條仔？個樣差咁遠

真係蠢，唔係扮

AV cam準備

好掛住Anita 幾時比番集佢，全劇最好 j

有無人咁弱智?

Body check

係咪露底

有冇人睇到扯左

想揸佢胸

聽筒

雙手係聽筒都講得出

大小姐點頂到個蠢西咁耐

真係好靚仔

仆街

阿清條腿

唔係個醫生喎

肯定比垃圾清既蠢激死

有冇咁蠢牙...

對白一樣既

唔係個醫生呀
係頭先叫terry條散仔

呢個係馬榮？

阿清好弱智

點解龔水冇啲戲份

係PA

Pa哥哥

岩岩阿清果野呀～～，好正

terry突然咁醒？

我都覺

如果Terry頭垃圾清生個仔....究竟可以蠢到點

In terry we trust

突然醒

阿清好淫

Terry今次又幾正常

笑死 有講阿清 有講另一個女仔 又有講個PA
係冇人提下個醫生
俾機會新人都係好事 推到有名

點解垃圾清仲有得拍

勁啊！

應該行平地都仆親嘅level

垃圾清個look係白色強人個陣

扎辮好靚

馬榮rip

蠢得嚟好撚得意啊

陰撚公，搞兩個咁有錢嘅

白色強人 周梓盈 係做護士

腳指呢

清條腿

誰大誰惡誰正確

二個有錢人唔報復？

靚仔過馬榮好多喎

垃圾清賣起馬榮啦

垃圾清屋企加terry 屋企收佢皮未

可能負負得正呢

個醫生好厚粉

幾百倍啦

馬榮預俾人封殺得啦

半個鐘又抽白色強人又抽大帥哥編劇好正

白色強人都有terry
佢條女生愛滋

是但一個都夠有突啦

ching terry搵人買起佢都得啦

垃圾清咁有錢
買起馬榮都得啦

蠢mode Terry都有做最大既時候

Terry好可愛

呢條友真係好鍾意摸人塊面

Terry曬馬

Terry少

Terry反擊啊

最型嘅父幹

型呀terry

terry個smart樣

工仔好型

terry

霸氣

屌，大陸啲垃圾短片劇情

咁多植入式廣告

用植入破壞套劇

十足十東張西望

寫佢嘅角色

植入植入式廣告

唔係拍哂先播既咩

又放飯

寫死個角色

馬榮都好靚仔

變左奸terry

炸廣場

炸威龍廣場

拍乜撚野

屌炸左

炸左個廣場

炸商場

炸左

笑死
人前好威 係爸爸面前

Terry短期黑化
幾好丫咁樣

笑左，真係炸左

有冇馬榮IG

毫無ps痕跡

唔出奇，尚善個仔係好例子

笑死 Terry好叻仔

竟然terry賺到錢

想睇炸廣場

型啊！

啊啊啊

又係呢首歌

Terry 清

又多條愛情線

原來舖感情線

kayee

又起歌

清b 同terry

群姐

放手啦Terry

睇爆炸境

CLS

音樂

群姐播歌

兩個白癡一齊

可能生左個天才呢

傻鳩couple

唔好播啊！！

Please dun 鳩～

首歌煩到仆街

terry 馬明
垃圾清 唐姨？

正啊 Terry清

咁都起歌...

點解有音樂架 笑死
以為打破四面牆講嘢

屌你老母呢首歌好撚煩日播夜播

又播首歌 真係好識賣廣告

戇居couple

係咪代表anita terry冇行

呢集早啲播會有抽水feel好多

小畫家

幾個月前清都諗住鐘意過黑化terry

SP

野都唔識扑啦，生條撚咩

呢首咩歌幾好聽

點解會有音樂架

呢條愛情線好睇

呢對襯呀

廢青安

anita無錢，點可以嫁入龍家。

兩個咁蠢係一齊會點

屌你安仔笑死

廢青安聽日爆seed

打靶仔...

SO破壞王又黎
下集一定睇

岩岩個嘉頓logo 做乜野？

聽晚

廢安真係好廢

頂你 早幾個月聽到想嘔

爆曹總頭

曹總傳果個女角好似約滿
之後冇得連戲

好期待

Terry清好睇過3T cp

Terry 同啊清

terry清啊
咁樣鋪得都幾好啊
之後terry會唔會好似KC啱啱咁講，會好好利用佢自己係龍家少爺身份去做事

其實幾好，大家都咁真，又唔會呃大家

等睇垃圾清.gif

好似最近都冇見到Anita

今日個idea幾好
如果terry有雙重人格咁會短期黑化應該幾好睇

太有機心
Terry 清 一齊應該每日都好開心

好襯衫

自送水輝走咗後 尋寶圖戲份大減...

今日terry 聽日so
一日一傻

Terry要邊個好
清 Anita

好掛著曹總講BB呀 呀壯哇

好襯

Diu 好懷念奸terry 呀

如果馬明係咁就唔洗戴綠帽啦

阿俊完全無哂對白咁滯

terry+清

聽日又有安善

編劇對尋寶圖好明顯無興趣

why not both

平行時空

安仔 每次見親安仔都會濕撚哂

最鍾意睇

屌係白色強人首歌

嬤嬤鳳爪呢啲都寫得好睇吖

都冇野寫 悶到

馬榮個角色似何廣沛多啲

呢啲係偶有佳作

中意呢對多過anita
今集幾膠 都幾好笑

負負得正

今集笑到我傻,
起歌嗰下好驚喜

btw見到預告嘅Kenneth BB就諗起佢好耐冇喺ig出現

我老婆真係好cute

有冇多啲護士裝垃圾清

條仔嘅老母叫你露，條仔又冇意見，咪係咁E露下咯

嘆世界 couple

今日鰂魚涌見到Venus拍飲食節目
真人好細粒 係幾靚

真係露底

唔好摸嗰度

呢個look屌打code blue結衣

搶醫生
我豈有此理啊同我爭我唔理啊我俾xx萬你
我生完你先好走啊

加埋三太嘈到仆街

Can you hear me

今集都幾好笑。

其實我都係鍾意Terry 配Anita
不如都係學大龍生三妻四妾
兩個要晒啦～super

今個星期好睇返 好滾動

然後因為咁樣所以被揀做繼承人

綠帽太專一，繼承唔倒大龍生大男人性格

期待Anita會好似周芷若咁, 問返Terry記唔記得果陣應承過佢d咩

anita點都似趙敏啦
小淫賊
啊清感覺似周芷若多啲

阿清最似小昭 當然小昭聰明好多。
Anita 中意做娘娘收兵,
但趙敏對無忌哥哥一條心, 無收兵
而芷若就收左宋青書做兵

咁又係
之前裸跑都唔驚

邊個似player多啲
馬榮
TT

TT太gentleman

凌凌好暴露

芷若係容儀

今集明串馬明 ff垃圾清算係飾演緊黃心穎呢個角色 因為賓穎現實中係馬明fans嚟

佢係social media都周不時唔界意露吓

但 ching係有錢女，冇可能有2房，整個醒terry孖仔哥哥

但做D野掉番轉

20v0
馬榮係做player衰得來好好笑
望住佢最後要俾人踢出劇組有種心涼感覺
係唔知點解個妝有啲怪
tt player唔知點解有種作狀感
尤其係講寂寞的高牆嗰集啲對白嗰陣
最後就算俾人刮一巴都冇咩感覺
應該係嗰集我投入唔到
唔知係咪錯覺 tt同女仔拍檔通常出事
就算唔係對住朱展
620/621同孝國講3e係古墓派傳人嗰陣我都覺得幾搞笑 但3t硬係有種老尷feel

個馬明把聲...

兩個都係

最尾張相個樣好似女版CY

馬榮
馬明

睇tt拍感情戲
無feel
3T少咗令人心動、著緊嘅感覺

琴日果集terry垃圾清鋪排仲自然過3T

有啲嘢相輔相成，雖然3E叫心如但佢做唔到心如鹿撞嗰種feel，所以3T真係無法令人有共鳴感，亦可能因為本佢本身個人設唔係咁無啦啦沉船代入唔到
反而睇琴晚阿清同Terry過電嗰段仲自然啲

大佬佢兩個本身都無感情基礎
搵邊個拍都無feel
3T除左整麵包果段仔之外
兩個人根本無關係
無關係無經歷如何培養感情
無感情如何令人心動、著緊？

Terry清起碼都有拍戲線多嘢寫
龔水大大間公司咁多人事關係，大把嘢寫
仲未計龔友傑叔果啲線
3T淨係得麵包，整包可以有幾多嘢講？
唔開新線比3T真係好難寫落去寫得好
TT做律師又去唔到補習社
3E讀science又去唔到律師樓...

3t除咗整包就係搵律師打官司
依家選美已經格硬加tt落去
但特登開條新線俾佢哋都未必好睇
大家已經一睇到預告3t就
3t主要都靠其他角色carry
但睇到其他角色又未必留意到佢哋
安善喺3t線實在太搶fo

兩個人真係九唔搭八大纜都扯唔埋
3T無啦啦發生一夜情應該係鋪未婚懷孕用個b綁住兩個人
玩台劇命中注定我愛你條橋

陳宛婷？

選美當3E自己主線會好啲
TT最多係佢報名其中一個因素
克服高踭鞋都係間接性
其實如果開到新線咪試下lor
龔水一開頭幾集都被人嗌cut啦
佢兩個開唔開到新線先係真正問題
唔通真係夾錢開麵包舖咩

如果真係玩未婚懷孕反而好睇啲 叫做有啲新意
睇下熊家點又想攀tt走但又因為要佢負責任俾佢留低 朱展知道自己個仔搞大咗人哋個肚點對住熊家
雖然聽落去好似有啲930但不失為一條好橋

真係大肚就冇彎轉
焗睇3T一世

橋係好嘅。。。。但係經過兩位演繹又唔知會尷尬成點

通常呢啲劇情都係誤會收場

依家都唔似有彎轉啦
編劇似係焗住寫3t寫到咁
咩老套情節炒埋一碟就算

聽日咪好似轉彎lor
TT疑似拒絕3E吖嘛

如果係誤會我又諗起可以話Tree gun發現廁所有支驗孕棒以為係阿水嘅，要龔水即刻結婚點知原來支棒係3E嘅 激到Tree gun死死下 3E死都唔肯講係邊個經手而大家姐喺後面陰陰嘴笑，到最後支棒係壞嘅同埋無姨媽嚟係因為減肥減得勁得滯遲咗嚟啫

龔水呢幾集嘅題材係OK嘅，係中間過程寫得未夠好囉。誤會大肚呢啲劇情如果3T唔用不如俾龔水用啦 好想見到呢句唔係喺FF講

真都唔區㗎
想睇誤會水水大肚跟住接龍班人點反應
花生三友:哇衰仔唔係要做老豆都唔知啊

題材係ok 但偷usb同改cctv真係唔似龔水囉
之前去旅行都唔似會咁唔識睇人感受啦
所以671真係有種老懷安慰feel
編劇水平最近都好反覆下

龔友：亞仔你咁犀利嘅

可以知道龔燁對結婚點想
Btw編劇仲想唔想住寫大家姐和潮生主線？

已經想像到花生三子知道後要狂摸阿龔沾旺氣嘅畫面

peter要向啊龔請教點冧女氹老婆翻來定娟姐?
ivan要問點追女
andy 暫時未知有咩婚姻/感情問題
最後發現一場誤會 就會唓~

龔水提咁多次結婚應該幾想
唔好再要水水主動啦
話哂都適婚年齡
而且湊b嗰次聽到bb咁開心個樣⋯

垃圾清護士裝 越老越正

多數又係果啲個男嘅拒絕個女先,跟住睇住個女嘅越來越正,好鬼多人追,個男嘅越諗越揼春,之後再狂追果啲劇情...

完全唔想睇

547都已經跪地就算啦當打和
如果仲係死賤精應該會迫到恨嫁水話想結婚
唔知點解覺得阿水係把口話唔想咁快其實好恨嫁嗰種
不如直接來一集以為龔水有b跟住啊龔見冇時間啦即刻求婚啦
水:乜你喺度做埋啲咁既野㗎
既然編劇唔識寫couple 拍拖不如直接寫結婚湊b啦

佐治豬好鬼錫pool pool
同當年00擔心安仔比Bonnie玩一樣

無盡的思肊
陳可兒編劇

出錯殘體字？

有金城安呢個仔真係會激死

臆 肊

咪__影呀

係打嗝

打斯*

記得以前馬家果季都有類似咁嘅主題
又係係咁打嗝

原來係咁寫 一直打開c egg

好多粗口

擺X哂落個籃度

打親思肊都係粗口位

娃娃

係咁借c egg講粗口

取代遮粗口嘟嘟聲

娃

吳旺達真係好連戲...

乜嘢interview

蛙蛙

晴晴呢

陰謀

玩完...

廢青安真係唔死都無用

其實好夾硬 打嗝都唔應該會搞到出晒界

cls

有眼淚呀金城安

阻撚住佢收工

有喊戲

幾好戲

好可憐

冇得做樹懶了

阻X住佢收工啊

因為我阻__住佢收工呀

安仔啲戲真係好正

莫達定霍達?吳旺達呀!

一到曹總又要開返字幕

真係好周星馳

曹總bb

可唔可以放周嘉洛去其他戲試下 佢有潛力

點解佢要幫手剪頭

曹總真係肯提攜後輩

安仔咁大隻做地盤裝修都得啦

曹總好好人

佢有做其他呀

原來蓮輝對金城安嘅包容力真係好強

Bad luck Association

直接搵model 仲好

件衫bad lucky association

對唔_住

曹總bb個背隻

朽木不可雕

對唔__住

對唔＿住

曹總都中招

對唔撚住

Hebe

好似唔做tvb 了

你個根層安

有咩 我印象中都係得個啲一場戲個啲閑角
好似林凱恩咁可以入下她她她 降魔的就好

佢d位好應
一定有粗口

出去發展
有機做女一

現實有冇金城安咁廢的人

屌睇睇下都開始打思肊

好危險

CG 街景

揸車實炒車，好在係Key 片

做速熊太子仔啦

屌你綠幕疾機

安仔應該唔識渣車...

出面個景

00跟安仔叫3e

假嘅個景

啲音樂

痴線佬 早晨呀c egg

打c egg打到冇哂人生

啤啤：

啤啤白左

好撚有喜感

終極廢青

打_爛哂啲碗碟

開心速遞(318)

打c益當正世界末日咁,唔知以為睇緊小丸子/多啦A夢